# MTS Test

## Зависимости

Для корректной работы требуется python3.5+

Установите все зависимости, выполнив следующую команду из корневой папки проекта:

```
pip install -r requirements.txt
```

## Адрес сервера

```
http://127.0.0.1:8000/api
```

## Запуск

Перейдите в директорию mts_test_api (содержащую файл manage.py)
и выполните:

```
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate
python manage.py createsuperuser
python manage.py runserver
```

createsuperuser может не сработать на некоторых консолях, рекомендуется использовать
виндовую консоль с правами администратора, если вы под виндой или sudo доступ,
если вы под линухом (и иже с ним).

## Взаимодействие

Заходите на страницу авторизации http://127.0.0.1:8000/accounts/login/
или на главную страницу (http://127.0.0.1:8000/), где вам будет предложено залогиниться.
